覺唔覺得 皇拜巴 要改口做 皇利巴？

拜仁已經非主流強隊了
係我利上位既時候

巴???PSG?

巴西

巴達隆拿

巴斯隆拿

巴素利

樓主漏左曼？

皇巴拜係一個tier
利係再高一個tier

明曬

利已經高過嗰3隊
無比較需要
應該叫利利利

倫敦之王 阿仙奴

樓主無視我曼 我屌你老母

倫敦之后 托定咸熱刺

利
|
皇巴拜
|
其他
|
曼聯

私家g